**極重要**自動交稅-用之前先看看pps 公司背後

網上有有心人整左個自動交稅app 出黎，原埋：
商戶與PPS的合約，每次以PPS交費、不論交易金額商戶均支付$2元手續費

係，分開交1000稅，成功令整政府無左2000手續費，但2000又去左邊

1.pps網頁顯示-易辦事（香港）有限公司（簡稱「易辦事公司」)於1984年成立，現時由*****20間持牌銀行聯合組成******。其宗旨是廣泛推行電子支付服務，讓顧客及商戶更感方便。

2.邊20間-金管局截止2019-9-30日持牌銀行名單

減左新發出幾間虛擬銀行牌照既名

3.最後發現到當中包括左多間中資銀行

結果：越多人用個app,政府比越多手續費，政府笑笑多，講聲多謝，唔洗自己出手，香港庫房資產成功轉移到中資銀行

推

pps 李澤楷都有份架喎
係會分比啲中資 但分得幾多
我哋係要政府倒蝕 唔好用我哋自己既錢打壓自己 除咗呢個方法仲可以點樣令到政府蝕錢？？

明呀，不過每件事一定會有利有害，都係諗諗邊樣對自己有利，2018-19 年度政府薪俸稅收入54.8億，如果真係有大約交1/20用
2.74 億 ，即是政府要5.48手續費

無左5.48億可以做扶貧工作，可以做教育工作既錢，當然政府其實又未必會到，但最後政府一聲多謝d錢 又去左大財團，中資機構度,呢度數值得要計計

2019個網站同2000年冇分別 咪撚用啦

我想知如果政府最後財政赤字會發生咩事

計稅收實唔會赤字嫁，係Admin Cost高左。

你自己諗下有幾多真係落左要幫既人手
收皮啦 扶貧

你既假設係政府為做民生工作
結果就去哂大白象工程

是9但啦，我要攬炒！

不能同意更多
就算佢真係用民生工作到，九成錢都用晒去admin到
4000蚊單野有你睇

樓主都幾天真。。。

係撚攬炒咩咁樣
你係送緊錢俾內銀賺呀
用下腦啦

前線手足咁辛苦裝修
轉個撚頭送咁多錢俾人
Wtf?

是，假設黎，你既假設去左大白象vs 益內銀，你又會點選擇？

呢個行為又個何嘗唔係？

直接送錢比人vs 有機會可能千分之一幫到有需要既人

1. 政府有做過真正有用嘅民生工作咩？

2. 你話益咗中資銀行，但唔該搞清楚我地目的，我地由頭到尾都唔係話要中資銀行執笠，根本上你冇可能要銀行收到皮。你俾唔俾錢銀行，銀行都有方法搵錢啦。

3. 重申PPS一蚊一蚊交真工目的，唔係要政府蝕錢，因為政府大把錢，而係令政府少錢咗做唔到咁多大白象工程，亦要去因為少錢咗做唔到政策而得罪埋班中立撚，等佢地得罪更多香港市民，到時民怨四起更加惡化。

結論：百利而無一害，點解唔做，兄弟爬山乜都要試，他日pps唔俾你咁玩，你唔好後悔就得。

照你咁計 5億 仲要佔比例分配 內銀分到幾多

百利而無一害？直接比左香港政府錢內銀就是害吧，不過我認同兄弟爬山，我都提係出黎討論下

應有一半銀行係中資持有

agger